[SPUNK] Apink討論區(49) 恩地FM + CB大發!

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

《ONE & SIX》 Apink 與 Panda 是一體的

迷你七輯主打《1도 없어》(I’m so sick) MV:

Apink令Panda失望的可能 1도없어 (1 都沒有) !

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 (預計上映) 《0.0Mhz》飾演 俞素姬

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 (預計上映) 《女哭聲》 飾演 ___(未知角色名)
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日

個人演唱會：
恩地個人演唱會：[purple]
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

2018年10月13-14日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

多謝大家俾我中1001
繼續留名

留名

YO

新飯留名

fm定con

新po留名

新po留名 個人懶唔加返cr俾自己

我唔知啊... 係咪我打錯

lm 女神呢張好正

好靚呀

lau ming

新post留名

iu都10月cb

93line親菇不如一齊CB一齊上音放啦

痴線呀

上面尾果三張真係睇到個心好甜

lm

屌你啦韓仔變態佬
'無國界的大排檔' 方 "申世景x尹普美房間裡的偽裝偷拍相機…正在進行徹查中" [官方立場]

Olive方在18號表示 "在海外拍攝末期的15號，在出演者申世景與尹普美的宿舍裡發現了偽裝成充電器的拍攝裝備。

該裝備屬於節目拍攝當中，負責擱置攝像機的外包裝備企業職員的其中一名。是該職員私自攜帶入拍攝地點的個人物品, 是嚴重的違法行為。

該設備被出演者申世景所發現，確認了並沒有有問題的內容。該職員自願接受了警方調查，製作組與所屬社雙方都強調了要給予嚴懲的意志。

下方是Olive方的官方立場

在海外拍攝末期的15號，在出演者申世景與尹普美的宿舍裡發現了偽裝成充電器的
拍攝裝備。

該裝備屬於節目拍攝當中，負責擱置攝像機的外包裝備企業職員的其中一名。是該
職員私自攜帶入拍攝地點的個人物品，屬於違法安裝的個人行為。

在安裝後不久就被申世景及時發現，當事人們也當場確認了沒有有問題的內容，進
行了第一次的確認。

製作組與所屬社將所有相關的裝備沒收並即時回國，之後該裝置的安裝者也自願出
面了警方調查。

關聯所屬社與製作組都希望該事件能通過徹底的調查，給予所有關聯者應當的懲罰。

原文：

˙ 來源：OSEN
˙ 翻譯：百度尹普美吧 / 潤稿：roseyoyoo 蝸蝸

痴線 上次喺apink後台又放偷拍鏡頭 今次仲要酒店房

宿舍先啱

留名
女神氣質真係唔係講笑

BTW想問下上個PO CHOK巴PO呢個咩來

希望韓國啲警察今次做到野
拉9個變態佬

如果一齊CB咁兩個都要睇

一諗起隻耳仔都出緊耳油

啱啱好一隻耳仔聽一個

好彩有世景姐頂住 肥波一個既話可能發現唔到

Btw dllm 啦 變態佬

肥波拍大排檔嗰陣喺宿舍比人偷拍

好彩發現得夠早無比個變態佬影到啲咩

【Naver】180918
Apink朴初瓏收到電影《Alternative family 》出演女主角邀請提議

我記得上次The Spring已經撞咗IU
今次又想撞
係咁啱定夾定

又多個有電影拍
btw期待瓏演技

係個人活動

Good Morning Spunk

十點新劇首播

其實日文歌幾正 不過連少少都聽唔明

原來偷拍普美果個係為左私人收藏

屌佢老母啦 私人收藏 都唔知之前影左幾多女明星 韓國人真係好撚變態

希望Lunch會出到中字 一路食飯一路睇

想睇番第一季可以睇呢度
得9集再飛埋兩條仔d part好快睇完
第一個case

第二個case

第三個case

er..我反而聽得明日文 韓文仲未識聽
所以我買日專買得爽手d

正呀

一拳打死你

今晚6點有 Sudden Attack直播 記得開機睇雙忙內同普美打機呀

聽日文歌就係唔識 但個旋律同埋歌詞（雖然唔明） 但你又好似成首歌都聽得明又覺得勁好聽... 就會入左坑去日文歌...
日專買唔落手太貴 得一首歌...
想學日文多啲...

應該係咁岩...
睇plan a有冇心避 無嘅睇嚟都係一齊個個星期cb

昭宥又係10月 女solo大戰

要避淨係可以早過佢CB咋喎 人地一上榜就年歌級數

嚴格來講iu同恩地都算同公司

其實係 崔鎮浩年初走埋 果30%都賣番比loen

昭宥近兩隻唔係幾好聽喎
可能今次隻歌又失水準呢

所以我覺得plan a無心避 似順其自然就算

不過iu十周年又係橫掃 希望唔好撞到應一應

吓，呢樣佢賣盤真係完全唔知

但至今cb 淨係知10月，打唔打歌都仲未知

無乜事應該唔會唔打歌既 我覺得公司都係睇緊咩日子CB先D人打先咁講啫

不如兩條友黎個Crossover算
出兩隻歌然後分別收錄係兩隻碟度

Youtube 有直播通知了

直播打機

三個都清純女

夏榮

隻game啲畫質

想點？

對腳邊有咁長

右2係瓏？ 佢點會咁暴露

整到咁嘅

肥波邊有咁瘦啊

終於出呢幕

wawawa

嘩

晏嗲

我暈喇

仲要wink

呢輯相影得好靚
仲影到牛仔褲廣告咁

娜恩係我女朋友梗係靚啦

正到。。。

呢度有無巴打會去日本個fan meeting

初普

掂邊度呀

佢地果隻咩game嚟 d畫質仲差過iPhone 4年代嘅手機game

加拿大姐
嚇我唔到既

仲早過cso兩年出既槍game

竟然仲營運到

惡童偵探2 E01 中字

Morning

恩地10月17 solo comeback

正呀 今次con仲有機會提早聽新歌

第二集

全碟自作曲作詞 創作女神鄭恩地

鄭恩地將於10月17日發表SOLO專輯,參與7首歌曲詞曲製作

20日, Apink所屬社Plan A Ent表示:" 鄭恩地將於10月17日發表SOLO專輯.在這次的專輯中,將展現出作為藝人鄭恩地的面貌.時隔1年零4個月的回歸,她在這次的專輯準備中傾注了真心."這張專輯共收錄8首歌曲,她本人參與了其中7首的詞曲製作,讓此次的專輯充滿了"藝人鄭恩地"的特色,再加上多位藝人的幫助,提高了這張專輯的完成度.期待釜山美人鄭恩地~

韓國me2day

又會揀星期三既

Sudden Attack錄音花絮

我都唔知點解無珠

呀 可能去叢林果陣錄音所以條片無 game入面係齊6個既

其實個video有珠女架

好想玩

隊長福利

呢張

出發去日本開FM

恩地又非禮初瓏

魔性笑聲

日本

今次仲唔係入手3隻ge時候...

btw iu係咪同一星期

娜恩超靚娜恩超靚

廣告女王

普呀

肥呀

唔準係唔係都話佢肥

肥d 佢先開心

好靚既波腩肉

早晨

女神

好少露咁長腿

轉季又拍左新既Adidas廣告

好少波鞋唔係adidas

揸槍姿勢好標準

失職

我女朋友

呢對chanel應該貴過哂Adidas全部波鞋

偶運保齡

肥波

女神好fit
背脊條坑

成個電影Poster咁

好靚

又微博

初瓏睇落好似肥左

女人保養既野.......

肥波都唔鐘意沖涼

日場

好正
同旁邊啲大叔飯一齊叫

頭先live

2次live

瓏瓏好似肥左

恩地

我都覺 肥瓏返來了

天氣太熱姐

要嚴正警告

紅牌

頂 好想去參與

夜晚個場氣氛好好
初瓏扮貓個樣真係好撚正

女神今日update多到

ig件衫

唔知點解見到佢兩個個樣 我忍唔住笑咗一聲

海外更新女神

普美
初瓏後面個笑容

呆樣

今日日埸真係好好福利
有六波接我地下班
仲唔洗比仆街保安推
遊戲又好睇冇悶埸。
有真實之話（測謊機）
扮圖片表情
成員自爆
同扮成員（初瓏扮恩地 ）
下次有機會一定要去

有冇fancam睇

難啲。日本仔今日場內捉得好嚴 全埸幾乎冇人用野拍片/影相咁。不過佢官方有拍 應該會出碟

係出碟就正

啱啱發現原來娜恩個妺同我係同年同月同日生

有得合照好興奮

巴打同邊個合照 聽講分3 pairs?

係分3pair
初瓏普美
娜恩夏榮
南珠恩地
我3pair都有

fat ball

地哥成日話唔識aegyo
明明平時就好多aegyo

酸到

是但 1pair 都已經滿足

3pair影完
個一瞬人生即刻完整

唉 港場根本比唔上

日場d褔利好過港場好多

肥瓏歸位
肯定成日係屋企食完又訓 訓完又食

跟得肥波多

嘩痴線點解架

課金

白瓏巴 不是天使巴

地b個套無理的前進要唔要補返份ts版?

唔知電腦有無 聽日我check下先 如果無先麻煩十月巴

好

另外為大家帶來ge係夏榮套vlive網劇<愛情留在時間裡>中字

今日同肥波講到好多野好開心
佢仲大頭蝦簽錯夏榮果一頁

另外為大家帶來ge係夏榮套vlive網劇<愛情留在時間裡>中字

再為大家帶黎 20xx年娜恩套電影<家族的榮譽5：家門的歸還＞(不名字幕組)

more

923 pinkup concert
咁又一年啦

之後簽左兩頁。錯版簽名

識講韓文

男神

地哥 洗唔洗笑到咁呀

鄭生做咩笑到仆哂街？

有冇巴打用開 Apple Music 聽歌，最近好多 k-pop 都下左架，包括 one & six，有冇巴打知咩事

用緊moov同用碟入 唔知咩事

嗚啊

好肥 好可愛

係喎勁垃圾

這些機會不是屬於我

早晨

期待蝦翁開球

923一周年

冇左既唔單止One & Six...仲有其他歌手/組合都係冇左
已經轉投左kkbox既懷抱

又幾有姿勢

雖然冇肥波咁勁
不過有翻對大長腿

肥波 肥力驚人

用Spotify 喇

夏榮開球

但係Spotify聽唔到apink啲日文歌

但係apple 連最基本嘅韓專都冇啵

但係其他平台唔可以用itunes同步到iPhone聽

瓏瓏真係學緊小提琴

moov hifi

btw 日專都係用碟入啦 好似得網易雲音樂有日專聽

哈真係好靚啊

成日傻笑

肥波就係咁

中秋快樂

台北場撞正打風 唔知會唔會取消呢

主辦通常會幾耐之前通知取消

唔好呀

真係唔知
一方面覺得好危險唔想佢地去 另一方面買咗握手位 好想睇

中秋節快樂

好靜

肥波自體發光

中秋d人去晒陪女

返緊學 無中秋放 好掛住佢地

好掛住肥波呀

呢一幕真係好好睇。其實仲有幾個動作
不過可能冇人拍到

kkbox可唔可以將自己既歌放入去播？佢既歌唔夠多

Windows版可以匯入，但唔知可唔可以同步到落電腦

Wink完仲要加bobo

呀好想睇呀

傻波

only one兩周年

又食

MV真係拍得好靚
仲係少數既外景mv

娜恩

娜恩+結他又諗起d野

Apink=男團

1分鐘播完

咪再去偶運

why

咁仲洗唔洗偶運ge檔?!?

咁保齡分開錄影 又未至於坐成日既
睇花絮YO係到打機同食野

花絮長過本放系列

男idol又唔見佢咁cut法

6波今日唔係去印尼開演唱會咩

男團多妹妹睇

之前話延期呀 可能直情取消

要呀

有冇人知恩地隻碟信和有得訂未？

要曬2部定佢地出GE部份ONLY?

等陣先, 唔係25號個日播 係26號播個PART?

睇你得唔得閒cut

26號先有女子保齡

我down左25個日 成套勁無聊 跟手就delete埋

第一日淨係播埋男子網足 男子保齡 射箭果兩團又唔啱我睇 咪玩

早

清純復古瓏

得嘅...

我睇完25個日先發覺唔對路...

偶運無勁無聊... 頭個幾年係好睇 但呢幾年開始cut得太勁

瓏瓏真係拍戲

會唔會又有吻戲

推到六個都拍電影

六個一齊拍一套都好

chok巴

想問你iphone 問題…

chok巴無處不在

千里尋chok巴

淨係睇apink同以前有足球睇

呢輯相原來唔淨係雜誌 又有新代言(?)
上次工作人員ig post既都冇咁大張

女神d相真係世界級 再接多D廣告做CF女神呀

我都覺係呢到搵CHOK巴問IPHONE問題好過去隔離POST

至少唔會推太快... 可以慢慢試

前年有sister個d睇正到 依家個d女團 恩... 恩... 恩... 除左啊粉之外得一隊可以睇下

試下用6波招換chok巴先

chok巴表示 召唔到我ge 你quote我就會出現到啦

3部偶運
cut就一陣先 down左去win7 adobe編輯唔支持dolby

28:47-30:01

好啦 我放棄cut版, 搞唔掂哈哈哈

咩事

恩地ig live仲有瓏美

娜恩超正唷😚

想問下依家ip7+ 買唔買得過…？
用開samsung 想轉會
又想留多d 錢去韓場

(另外考下你，知唔知呢張係咩相 )

我女朋友好正架

唔好 最少都8+
雖然7+仲好順 但係好易熱

肥波拎住三叔機？

但係又有個問題就係8+同XR差唔多錢
你等得就等埋10月26號去門市玩下部XR先

係呀，佢之前用samsung

(8+ 好貴，xr 都唔考慮啦…)

64GB夠唔夠用 夠用8+ 個價其實好過三叔機

(家中兩老不是NOTE系列最快1年就開始壞, 已轉會6S+ )

7plus 128唔係平好多咋喎
真係唔抵換 寧願你儲多陣先換
A10同 A11/A12差好遠 你唔care效能 但係粒電倒水都care掛

唔係狂影相 影4K片 正常就夠嘅 而家Apple影相細過jpeg一半size

係 完全好夠, 我都係用左37G左右 仲有成27G用

睇replay終於見到初瓏個新look

點解冇通知架個live

VLIVE? 我都冇通知

重溫

恩地真係好鍾意肥波

攬攬個到好有愛

ig live冇通知係家常便飯

好興奮咁跑去搵肥波 好似幾個月冇見咁

人見人愛啦

係愛呀！

恩地 妳唔要瓏瓏啦?

鄭恩地開始發作

個story

普美有著娜恩送果對鞋

好似又清醒翻
del咗幾張

出發去台灣

珠女

瓏瓏張張都好似未訓醒咁樣

Model Style娜恩

超令

拍廣告咁

瓏條褲

珠今日好有自信 好靚呀

台灣落機

好似迷路嘅小朋友

個標題講咩

好慘 呢D野人食既咩

納豆

cls

佢條褲係咪同17年週偶果件西裝褸係同一套黎

地哥ig係咪劇透曬
碟名同8首歌歌名
總共有9組icon

好呆

個個都同夏榮一樣高咁既？

肯定蝦著咗高踭鞋扮高

台場

第一張 要換wallpaper了

月光站 21號INS中字

之前果D ig live都未睇曬 又有野睇

搭車返工個時睇, 你會發覺好快就返到公司 良藥

chok 巴~~ 我部三星死左lu
邊度買iphone 好

台場氣氛好正

這些機會

但係台場好似嚴過港場

Bag check？ 我又唔覺啦
雖然成場都冇企過 不過其他panda好多都好落力嗌
同電話mon都冇咁多

今次竟然係恩地喊得最勁

好正

夏榮都唔弱

等睇酸文

好想去睇
但去左日場無錢

睇完
好正
握手得好少時間

無辦法
都好過港場俾人推
都有時間望清楚佢地

無緣去。唯有睇完圖當去左睇

今日套衫

搞咩喊到咁勁

smartone 爆mon保

喊得咁勁

無影到恩地綁初瓏個過程

超鐘意第二套
好型

食咗個mic喇

好想睇

好葡萄啊
校服初瓏真係靚到痴咗線

套衫咁靚
港場有就好

蘋果日報d圖幾時先有高清

港場都冇喊得咁勁

港場今次有人喊咩？

前幾次就有

原來咁細個場

地b係台場都唔係第一次，pink aurora 都喊喊地

瓏蝦套衫正到痴線

瓏站勁多preview

珠吧都好多

( Show Blocked User - 十月想殿 )

蝦翁正到

初瓏塊面好細

成個 氣場 唔同哂
珠女 終於 番黎

瓏瓏勁正

好似一播應援video就會引到佢地喊
btw點解今次港場冇得播應援片

恩地好似唱歌先喊，蝦翁一開燈就喊緊

我港場果時仲以為今次想齋唱歌先無片，點知...

呢啲野應該要飯站搵主辦傾
最後又係主辦決定
就算你想播 主辦唔彩你都冇用

今日喊哂條應援片

容汪呢 沙啦hea
容汪呢 含既hea
容汪呢 嗚lee lun
A E Pin K

蝦翁個肚仔

馬場都無播片 可能唔同主辦掛 同埋台場又係亞巡最後一場

係得港場大

下次我哋應援要再落力啲 爭翻啖氣呀

好大聲嫁啦,點解台場大聲係因為佢個場細,D聲咪冇咁快散開曬

硬係覺得今次港場啲應援同第一次差好遠

台場真係全場人坐係度睇
影相既都唔多
套新衫好靚

咁就完左亞巡

亞巡完左
樂觀d諗CB又近左

台場套新衫

有冇得睇佢地睇條應援片既反應

今年喊包指數係咪叫恩地領先緊，pink space 又中，台場又中

今年港場應援差過晒出兩次啦，右邊唔夠聲

大家覺得會唔會有機會嘅北美巡 長駐外國嘅熊貓想見下佢地

你係外國panda?

係啊

apple store? 即場開盒有問題都可以換(好似係)

嘩 好新鮮 見得其他人多 今次終於見到我啦...

well, 你block左我都係睇唔到資源下載link啫, 都唔係太多損失, 我又感覺唔到block左我有咩用

撥頭髮 line

買完先見到
不過我係apm 買…

新機冇晒6波d 相…

重新入過...

舊機有無backup到

今次港場真係弱到無眼睇

Android 轉iphone好似係會冇曬d舊資料

咁早既planA

有無巴打會去睇地b

啊 我的小寶貝

真係好靚

個樣越黎越細既瓏瓏

我會心靈上支持去睇嘅手足

好似翻左去MrChu時期咁

翁同fans 開緊ig live 正

蝦翁ig直播緊
佢話佢依家瞓咗喺度 但瞓唔着

咩fans黎 咁好彩

嘩頂 有得同蝦翁講電話咁

識韓文巴打快啲request

啱啱係咁傻笑

唱歌比蝦翁聽

可以同蝦翁傾計
唉 這些機會

依家呢個唔唱apink歌

好lucky
唔識講韓文

數學達人

今晚節目叫蝦翁點唱機？

呢位聽眾開心到喊

本身打算訓 而家聽左成粒鐘

蝦翁咁好嘅 玩咁多個仲要live咁耐

啱啱有個panda隻狗都好眼訓

好彩聽日放假

玩到就嚟四點

All for you

😂 而家依個胸圍都放埋出嚟

我都笑左 點呢首
btw 岩岩條女好似影到啲唔應該見到既野。。

太急 收唔切

屌

香港panda

英文人呀

喂 有冇香港panda打入去

原來就係hk panda

唔知點解好尷尬

see you goodnight
Tom

男既唔知
但頭先好似有個夏翁站

老尷到 唱完一首歌 直接叫你收線

聽到好尷尬

佢講完都 講野震曬

一嚟蝦翁講英文又緊張

竟然係最後一個
唔會係嚇親夏翁呀

收台？

應該係四點太夜掛 我地聽日放假姐

講完英文定定驚

今晚打得入嘅都好勇敢同幸福

前面既panda仲會撒嬌叫佢地個名
太幸福了

最尾仲有阿tom

聽到蝦一知係外國人
唔知講咩好 就笑到我死

oh oh hello

:I can sing some part
蝦都好似唔識聽

點會識

APPLE自身好似有個APP可以做到

話說恩地新碟幾多隻封
訂2隻岩岩好?

早訓miss左ig live

頭一個鐘

之後半個鐘

最後50秒

Hong Kong Panda

fifa都玩

其實An to iOS最好係csl/衛訊買 會幫你過埋whatsapp

嗚呀

知唔知信和個兩間有得訂未

上網訂啦

信和天空啲價錢係咪一向都貴啲？
上次喺嗰度訂ver2應援棒 團購價仲貴過隔離舖嘅現貨價

Btw online版黎既

我支棒中咗伏 貴到仆街

型到

我知SKY有得訂了 隔壁個間未睇

其實我開團 價錢就到時再定
我係計埋所有嘅運費（ 包海報

如何一起團? 求教學

有信用卡就得

我有 唔碌得 要留黎之後去旅行

你LOOK完之後下個月 還返 咪得囉
我開團嘅話就唔使直接入數

咿, 又好似有道理喎

咁我等開團啦, THX BRO

表示係想等埋個實價出嚟先， 費事收貴/小咗panda $

收左訂金先...

邊個網先

最後一張個樣好似濛濛地咁 定係我隻眼眼濛

係effect黎定點
我又唔太覺

係真係濛咗

10.3 上午00:00 TRACK LIST TEASER
10.4 上午00:00 Image Teaser 1 / 1號Track試聽 (instagram)
10.6 上午00:00 Image Teaser 2 / 2號Track試聽 (instagram)
10.7 上午00:00 Image Teaser 3 / 3號Track試聽 (instagram)
10.8 上午00:00 Image Teaser 4 / 4號Track試聽 (instagram)
10.9 上午00:00 Image Teaser 5 / 5號Track試聽 (instagram)
10.10 上午00:00 Image Teaser 6 / 6號Track試聽 (instagram)
10.11 上午00:00 Image Teaser 7 / 7號Track試聽 (instagram)
10.12 上午00:00 Image Teaser 8 / 8號Track試聽 (instagram)
10.15 上午00:00 Commentary Teaser
10.16 上午00:00 MV Teaser

10.17 下午 6:00 鄭恩地迷你三輯發行

希望apple music 有得聽
apink新嗰隻碟灰曬

港場唔係太差姐
唔知係咪我次次都係跟到團飛坐係真飯區域
應援好齊好大聲
反而去過兩個海外場兩次都係坐係木偶區

睇到行程表好緊張呀

moov+買碟啦

same

呢張靚到

港場右邊真係唔夠聲，同埋你睇返YouTube 台灣media 啲片，台場真心勁，佢地都明顯玩得爽好多

肥波呀

設計對白: 多咗少少肉

有個fans無啦啦海豚音應援
跟住....就變左瓏表演

正 邊到有高清相down

有聲

最清喇喎

做咩咁可愛

好正 恩瓏

瓏個樣

恩地Con會開韓國巡迴演唱會
11月頭加開一場大邱 一場釜山

好掛住吳夏榮

白瓏巴知唔知點買飛？
11月頭係韓國想睇大邱場

衣錦還鄉mode

大邱場後日晚開始賣飛 依家melon global仲未有 睇下今晚會唔會開global

釜山果場coming soon, 但未有大邱

一定好正

去釜山場可以見到民基

一定好多釜山方言

想去釜山場 主場咁 但 係咪有信用卡就買到飛

this..

夠膽起腳

正啊本身仲煩緊下星期快唔快閃
而家下個月去順便玩返轉

yes

打FIFA online

好期待

仲有4分鐘

夏榮會唔會唔小心直播講粗口

應該打人機會大啲

鍾意曼聯

蝦心諗: 呢堆咩人黎 無個識

咁耐都未開波

笑呀fred身高同佢一樣

一定因為淨係識朴智星

你理得佢

獌陣

個a.핑크前鋒

炒單刀

個隊友pro都唔係好勁

忍夠a.핑크前鋒換番做盧卡古

a.핑크....呢幾日ig 成日都見到恩地係台場啲腳法

佢學得勁快 下次玩應該好勁了

蝦:對面唔skip replay就好激氣
已經玩得幾投入

好想同蝦翁挽fifa呀

上手快嘅神手

冇人同你挽

隔一個禮拜直播 下次變神手了

下次已經勁過個隊友

有冇片睇下

女神美美der😚

全碟制霸嘅地B

蝦翁係咪用皇馬

今日真係蝦翁day

最後一張

蝦翁呀

恩地 曲目表

01. 為了星光閃耀的花
作曲：BEOMXNANG、卞武赫、鄭恩地
編曲：BEOMXNANG、卞武赫、鄭恩地

02. 怎麼樣 (Title)
作詞：BEOMXNANG、鄭恩地
作曲：BEOMXNANG、鄭恩地
編曲：BEOMXNANG、鄭恩地

03. 如季節般更替
作詞：BEOMXNANG、鄭恩地
作曲：BEOMXNANG、鄭恩地
編曲：BEOMXNANG

04. 箱子
作詞：鮮于貞娥、鄭恩地
作曲：鮮于貞娥、白賢洙 (音譯)
編曲：鮮于貞娥、白賢洙
Brass編曲：Lucas、YunaPal

05. 很在意
作詞：鄭恩地
作曲：蘇秀彬
編曲：BEOMXNANG

06. B
作詞：BEOMXNANG、鄭恩地、卞武赫
作曲：BEOMXNANG、鄭恩地、卞武赫
編曲：BEOMXNANG、鄭恩地、卞武赫

07. 金秘書
作詞：鄭恩地
作曲：Beverly Kidz、鄭恩地
編曲：Beverly Kidz、李尚勛 (音譯)

08. 黎明
作詞：BEOMXNANG、鄭恩地
作曲：BEOMXNANG、鄭恩地
編曲：BEOMXNANG、卞武赫

女哭聲預告出左

有無link 睇下

上面條link del左

今日套惡童終於到珠女著韓服

閣樓有唱黎明 終於正式出

不過呢首像個孩子一樣仲未出

劇透女團劇透左成兩年

點解要係骨灰位前面自拍

Haru媽咪死忌

Haru said that she’ll be good to Bomi forever, thank you so much for going together today (7th anniversary of her Mother’s death)

我知咩事但我覺得係呢個地方自拍好怪

普美應該係影相慣左手勢啫

娜恩拍果陣有冇發惡夢

唔會啦

佢平時有 lag time, 應該而家先發惡夢

韓國人好似唔太忌呢啲野
見過有啲同個墓碑自拍都係咁

撞鬼就有

第二張好正

蝦翁今日咁活躍

好似你啱

怕醜波

次次見到蝦d相都心臟病發

恩地舞瓏瓏舞得幾開心
最後瓏瓏個不屑樣

5分鐘之後現眼報.....by the way, 係初瓏搶地哥嘢先

最初好似男女朋友咁耍花槍

普美個樣好似講緊，今次終於無我地份

恩地加場賣飛分四個網站賣 個個網站賣唔同位亂到一個點
全部都韓國網站 無開海外買

恩地17號回歸果晚上Radio Star 歌手特輯 4個嘉賓都係歌手事 pink第2個上Radio Star

好想一齊食咖哩

普美IG Live
瓏今日超型

又變左吃放

普美開IG Live 瓏瓏坐前面出IG post

恩地係咪係後面笑

姐姐line一齊

仲有初瓏

頭先live 不過本身都起哂格

仲未有diary講香港演唱會

下 咁即係冇我地份 ？
定韓國網買 外國人身份都得

韓國網好似全部都要有韓國實名認證同韓國信用卡先買到

Melon 唔係有得賣咩?

今鋪仆街了 問問個韓國朋友先
有無呢個網既link 唔該白瓏

官推寫呢三條賣飛link 利申未用過我都唔知點買

Melon個網禁預售都買唔到，有冇人知點解

因為要login
呢四條link全部都俾韓國人用
好似interpark冇開global

MELON 注册新號要手機認證 所以...

張相好似之前見過咁既

又有嘢聽

下有信用卡+ 五期 會員卡唔得？？

D韓國男人賤到呢 真係唔希望阿粉佢地會遇到依d男人

蝦翁qq

Chomi 恩瓏 隊內戀愛就夠哂

地哥=其他五波老公

有香港啦

有香港了

香港會唔會短左少少

香港都冇野拍
你睇下佢地係馬來西亞幾開心

記者會迫爆商場都唔影下

唔想再來香港了

都拍左幾次 無乜野好拍
重溫219算啦

哇 瓏瓏IG

痴左線

課金啦熊貓

最長嗰兩個去左後面

初瓏對腳仲長過夏榮呀

手機game代言

叔叔不行了....

夏榮好正

咩驚

海戰M

一秒被瓏B地B掰彎了我

頂帽好大

呢d咪好隊長囉

唱緊咩歌 咁既樣

黎左三次都係呢個場
應援冇好remarkable既野
人地馬來西亞又好耐冇去（定係第一次）
所以算啦
講氣氛最好個次都係219

新treaser好好聽

瓏地踢個簽名波姿勢一流

咩料

早晨迷珠

好耐無入黎 say個hi

呢個版本普美正到呢

想問下有保齡睇未

之前講起恩地演唱會嗰度
雖然實則上佢無話外國人唔得
但大邱場 應該唔關我哋事啦 因為註冊驗證個到應該會kick 但係釜山嗰場係melon都有得買了 頭先已經買咗

肥瓏

Wallpaper

靚呀

娜恩

有呀 成套偶運全場個幾鐘 Apink中字cut俾到盡出得1分鐘

吳夏榮

普美表示好失望

之前剩係睇官方版,完全唔知d韓飯合唱大聲到咁既地步

咩版本都正

今日出新聞
恩地Con
演唱會嘉賓IU+鄭承煥！！！！！！
神呀！！！！！

正野

噢 我的小寶貝勁可愛

有次IG Live唱過IU Dear Name 不過收得好差

港場唱左兩句鄭承煥雪人 唔知果時決定左嘉賓未係咪劇透

女哭聲 半官方預告

去唔到真係好灰
不過都期待佢地會有咩火花

放左工仲要返夜校

93 line世紀合作呀 真係這些機會

暫時最鐘意第5首

Morining

早
有冇巴打27去睇Eason

第一張好早晨清爽feel

中學生去郊遊trip feel 瓏瓏

女神地

啱啱上去Melon睇依家又出番D飛 嘉賓又有IU 真係好想去

女人味

ig點download相

儲開d相冇晒…

未到最後一刻都應該有飛買到
去啦

唔知岩唔岩你心水
不過可以 Google Instagram download photo

我覺得今場值得去...
可以同場聽到兩大歌源殺手嘅歌喉
同埋坐大韓機過去都唔貴嘅
無記錯演唱會前後都唔算係旺季

上次無去已經後悔 唔知今次其他五個坐咩位呢

中前排

得10月巴理我 感動

可能佢地睇唔到呢... CHOK巴應該係CAP圖再CUT吧?

同埋我唔係用呢個方法 我個方法麻煩D 我係F12開開發者出黎再搵張圖GE地址下載

iPhone呢？

好似有個叫instasave

唔係
我用shortcut個app

有冇人知而家新版tistory點save original size既相

down Apple shortcut個app

再用safari開呢條link (唔好係lihkg開)

copy ig post link 再去shortcut app㩒一下 上面裝果個SMD 3.5.8

上面只限public account

拤iOS 11.4

扮cool

仲係留係最垃圾果代做乜

對腳咁長

又轉左新版？

我用telegram個工具人bot

8頭身美女

米八長腿

仲有一個禮拜咋

學到野

驚12食電😭

頭兩日會食少少 之後正常d

好似係圖片網址後面加?original就得
(184 KB)

(1.32 MB)

釜山場依加好多飛靜

到時好似印尼場咁取消

咁又五會

諗緊去唔去
順便去埋旅行
個陣仲有無紅葉睇

唔好嚇阿取消
紅葉十月中尾已經有得睇

我都唸梗去五去，成五千

到時有位最多咪恩地請哂D姨媽姑姐小同中同前男友黎一齊睇Show

所以恩地請我去

Sam Smith con 珠女識貨

恩地已出實價😳.
今次有4張小卡/二款postcard
五係簽售碟，上網訂
唔要海報$126（ 包曬運費）
要海報$135（包海報+運費)

娜恩套電影香港係未唔上?

套野好似無乜大明星做? 又係韓國古裝 睇下韓國票房好唔好啦

呢幾張好痴線 就咁行都影到賣廣告咁

但有d五包運，五包海報

唔

但有d信得過真係自己貼既~

呢張大頭冇得輸

耳環瘦面大法

今日Apink場公演係中央大學搞 同場牛奶自己都有一場表演 7 Pink

牛奶

同f(x) Luna合唱

The Apink members visited Yookyung's waiting room before their performance today. They cheered one another, gave each other high fives, and took photos together. #OT7 #Apink_is_forever

等緊張世紀合照
上次得姐姐line入鏡

頭fing fing

女神今日好鬼趣致

普美

做乜咁樣笑人嘅

咁樣好d

牛奶

咁似演歌果陣既

牛奶跳fx都有單獨cam

啱啱呢首teaser又幾好聽

肥波真係好得意

有d心動ge感覺

好掙扎 依家到度係邊到訂

係單封 買4隻就同人換都換齊

有時我覺得瓏唇膏太深色
一時見到超紅
我個人想淡返啲會好好多

如果係一張入面有兩張就最好了

尋日Mini Diary有官方中字啦

不得了

下原來今次單封咩

唔知以為幫Apple賣廣告

見有巴打講係單封... 但未確認係咪

曲線sell新相機

影左幾耐，由天光影到有晚霞

By the way, 估唔到佢會跟iPhone 跟到咁貼

後期iPhone 加特效嘅啫 嚇我唔到嘅

不如真係出個著呢件衫跳舞既MV

又唔洗佢買

有夏榮嘅

睡衣朋友代班

估唔到夏榮拍睡衣朋友

今晚呢首好正 好鍾意恩地唱呢D抒情歌

回帶
第8首歌凌晨係恩地Con有公開過

咩look嚟

正 聽落好舒服 天氣近排又涼涼地

六歲地B

小學生

各位早個靚晨

早晨 聽日就係啦

我仲諗緊"聽日?" 明明17號先回歸.....之後睇下行程表
頂哂你地

恩地Con周邊

咁小週邊， 買咩好

去埋日本開solo con

冇乜嘢吸引到我想買